<resources>
    <string-array name="questions_university">
        <item>Ha ingyen kapnál egy utazást, hova utaznál most és miért?</item>
        <item>Ha nem dolgozhatnál semmilyen intellektuális területen, milyen nem értelmiségi munkát választanál?</item>
        <item>Milyen fizikai teljesítményedre vagy a legbüszkébb?</item>
        <item>Ha az egyetemen kéne dolgoznod a jövőben, milyen pozíciót töltenél be?</item>
        <item>Mi szerinted a legrosszabb emberi tulajdonságod?</item>
        <item>Melyik az a film/sorozat, ami nagyon népszerű, de te nem láttad? Miért?</item>
        <item>Melyik film kötelező darab szerinted?</item>
        <item>Melyik hobbidra kívánod, hogy több időd legyen?</item>
        <item>Melyik családtagodhoz állsz a legközelebb?</item>
        <item>Ha lehetne egy szuperképességed, mi lenne az?</item>
        <item>Milyen nyelveken beszélsz, és milyenen akarsz megtanulni?</item>
        <item>Milyen szabályt szegsz meg gyakran?</item>
        <item>Ha bármelyik történelmi korszakban élhetnél, melyiket választanád?</item>
        <item>Ha egy fantasy regény világában élhetnél, melyiket választanád?</item>
        <item>Szeretnél híres lenni? Hogyan?</item>
        <item>Számodra miből állna egy „tökéletes” hétköznap?</item>
        <item>Mondj három dolgot, amiről úgy tűnik, hogy közös benned és a partneredben!</item>
        <item>Miért vagy a leghálásabb az életben?</item>
        <item>Ha megváltoztathatnál valamit abban, hogy hogyan neveltek fel, mit változtatnál meg?</item>
        <item>Meséld el a partnerednek életed történetét négy percben, olyan részletesen, ahogy csak belefér!</item>
        <item>Ha egy kristálygömbből megtudhatnád az igazságot magadról, az életedről, a jövődről vagy bármi másról, mit szeretnél tudni?</item>
        <item>Van olyasmi, amiről régóta álmodozol már, hogy egyszer megcsinálod? Miért nem csináltad még meg?</item>
        <item>Mi életed legnagyobb teljesítménye?</item>
        <item>Mi a legnagyobb érték számodra egy barátságban?</item>
        <item>Mi az idei nyarad legszebb emléke?</item>
        <item>Ha most megtudnád, hogy egy év múlva meghalsz, változtatnál valamit az életeden? Miért?</item>
        <item>Mit jelent számodra a barátság?</item>
        <item>Milyen szerepet játszanak az életedben a szerelem és az érzelmek?</item>
        <item>Mennyire szoros és meghitt a kapcsolatod a családoddal? Szerinted boldogabb gyerekkorod volt, mint az emberek többségének?</item>
        <item>Fejezd be ezt a mondatot: „bár lenne valaki, akivel megoszthatnám...”!</item>
        <item>Ha partnerednek közeli barátjává válnál, mondd el, mit kéne neki tudnia rólad!</item>
        <item>Mikor látott utoljára valaki sírni téged? És mikor sírtál utoljára egyedül?</item>
        <item>Mi az, ami olyan komoly dolog, hogy nem szabad vele viccelni, már ha egyáltalán vannak ilyen dolgok?</item>
        <item>Kigyullad a házad és benne minden tulajdonod. Kimentetted már a szeretteidet és háziállataidat, de már csak egyvalamiért tudsz visszarohanni, hogy kimentsd. Mi lenne az? Miért?</item>
        <item>Mennyi idős lennél, ha most megválaszthatnád a korodat?</item>
        <item>Mit kezdenél a hátralévő életeddel, ha mostantól nem kellene dolgoznod?</item>
        <item>Mi akartál lenni tíz évvel ezelőtt? Mennyire van ez közel a jelenlegi szakodhoz?</item>
        <item>Ha egy évig azt csinálhatnál, amit csak akarsz, mihez kezdenél?</item>
        <item>Van valamihez titkos tehetséged, szeretsz például énekelni?</item>
        <item>Ha magad választhatnád ki, mi legyen a keresztneved, hogy hívnának?</item>
        <item>Mi volt életed legbátrabb tette?</item>
        <item>Milyen rossz tulajdonságokat örököltél a szüleidtől?</item>
        <item>Mi volt a legjobb tanács, amit valaha kaptál?</item>
        <item>Mit szeretnél mindenképp elérni a jövőben?</item>
        <item>Miről nem akarnál lemondani semmi esetre sem az életedben?</item>
        <item>Milyen típusú embereket kedvelsz?</item>
        <item>Mik azok a tantárgyak, témakör amiben nem vagy otthon? (vajon miért?)</item>
        <item>Milyen zenéket szeretsz?</item>
        <item>Van jelmondatod, történeted, ami megragadott, ami szerint próbálsz élni, cselekedni?</item>
        <item>Mi az, amit az országban megváltoztatnál? Politika, egyéb..?</item>
        <item>Hogyan rabolnál ki egy bankot?</item>
        <item>Vitassátok meg, hogy néz ki egy túróstészta kalapban?</item>
        <item>Egy lóméretű kacsával verekednél inkább, vagy 100 kacsa méretű lóval?</item>
        <item>Hogyan alapítanál szektát?</item>
        <item>Hány közeli barátod van?</item>
        <item>A barátaiddal mész nyaralni, vagy a családoddal?</item>
        <item>Miért választottad az egyetemet valamely OKJ képzés helyett?</item>
        <item>Szeretnél külföldre költözni? Ha igen, hova?</item>
        <item>Mi a következő dolog, amit szeretnél elérni az életedben?</item>
        <item>Hol szeretnél lenni öt év múlva?</item>
        <item>Mi az ami szerinted előremozdít egy barátságot?</item>
        <item>Mi az ami számodra fontos egy barátságban?</item>
        <item>Mi a legjobb produktivity tipp amit valaha hallottál?</item>
        <item>Szoktál-e halogatni, ha igen miért?</item>
        <item>Van olyan hobbi/projekt, amibe már rég szerettél volna belefogni, de mégsem tetted? ha igen, akkor vajon miért?</item>
        <item>Milyen nyelveken beszélsz, mit szeretsz bennük?</item>
        <item>Használsz AI-t munkához vagy a hobbidhoz?</item>
    </string-array>

    <string-array name="questions_friends">
        <item>Mi volt a legboldogabb pillanat az életedben eddig?</item>
        <item>Mi az a tulajdonság, amit a legjobban szeretsz magadban?</item>
        <item>Ha bárhová utazhatnál a világon, hova mennél és miért?</item>
        <item>Melyik könyv vagy film volt rád a legnagyobb hatással?</item>
        <item>Mi a legnagyobb álmod, amit szeretnél megvalósítani?</item>
        <item>Ki az a személy, aki a legnagyobb hatással volt az életedre?</item>
        <item>Mi a legkedvesebb gyerekkori emléked?</item>
        <item>Mi az, amitől a legjobban félsz vagy aggódsz?</item>
        <item>Mi az a dolog, amit mindig is meg szerettél volna tanulni vagy kipróbálni?</item>
        <item>Mi a legértékesebb lecke, amit az életben tanultál?</item>
        <item>Hogyan írnád le a tökéletes hétköznapot?</item>
        <item>Mi az, ami igazán motivál téged az életben?</item>
        <item>Milyen zenét hallgatsz, amikor boldog vagy? És amikor szomorú?</item>
        <item>Ha találkozhatnál bármely történelmi személlyel, ki lenne az és mit kérdeznél tőle?</item>
        <item>Mi volt a legnagyobb kihívás, amivel szembe kellett nézned, és hogyan küzdötted le?</item>
        <item>Melyik az a hely vagy környezet, ahol a leginkább önmagad tudsz lenni?</item>
        <item>Mi az, amit a barátságban a legfontosabbnak tartasz?</item>
        <item>Van valami, amit megbántál az életedben? Ha igen, mi az?</item>
        <item>Mi az álommunka számodra?</item>
        <item>Hogyan kezeled a stresszt vagy a nehéz helyzeteket?</item>
        <item>Mit jelent számodra a siker?</item>
        <item>Milyen céljaid vannak a következő öt évre?</item>
        <item>Mi az, ami leginkább boldoggá tesz téged?</item>
        <item>Melyik évszakot szereted a legjobban és miért?</item>
        <item>Ha egy napig láthatatlan lehetnél, mit tennél?</item>
        <item>Milyen hobbijaid vagy szenvedélyeid vannak?</item>
        <item>Mi az, amit leginkább értékelsz egy barátságban?</item>
        <item>Ha megváltoztathatnál valamit a múltban, mi lenne az?</item>
        <item>Milyen szupererőt választanál magadnak és miért?</item>
        <item>Mi volt a legemlékezetesebb utazásod?</item>
        <item>Hogyan képzeled el az életedet tíz év múlva?</item>
        <item>Van valami különleges tehetséged vagy képességed?</item>
        <item>Mi az, amiből leginkább inspirációt meríted?</item>
        <item>Milyen értékek fontosak számodra az életben?</item>
        <item>Ha írhatnál egy levelet a fiatalabb önmagadnak, mit írnál bele?</item>
        <item>Mi az a dolog, amire a legbüszkébb vagy?</item>
        <item>Milyen nyelveket beszélsz, és van-e olyan, amit szeretnél megtanulni?</item>
        <item>Mi az, amit a szüleidtől tanultál, és amit tovább szeretnél adni?</item>
        <item>Mi az, amit szeretnél elérni ebben az évben?</item>
        <item>Hogyan pihensz vagy töltődsz fel egy hosszú nap után?</item>
        <item>Milyen változásokat szeretnél látni a világban?</item>
        <item>Van-e valamilyen filozófia vagy mottó, ami szerint élsz?</item>
        <item>Mi az, amit a legjobban szeretsz a szülővárosodban?</item>
        <item>Ha megnyernéd a lottót, mit tennél a pénzzel?</item>
        <item>Mi volt a legjobb tanács, amit valaha kaptál?</item>
        <item>Milyen értékeket tartasz fontosnak egy közösségben?</item>
        <item>Hogyan kezeled a konfliktusokat?</item>
        <item>Mi a legszebb ajándék, amit valaha kaptál vagy adtál?</item>
        <item>Milyen szokásaid vagy rutinjaid vannak a mindennapokban?</item>
        <item>Mi az, amit szeretnél még megtanulni az életed során?</item>
        <item>Mi tesz téged egyedivé szerinted?</item>
        <item>Milyen történelmi eseményt szeretnél átélni, ha lehetne?</item>
        <item>Hogyan határoznád meg a boldogságot?</item>
        <item>Hogyan határoznád meg a sikert?</item>
        <item>Mi az, amit leginkább értékelsz másokban?</item>
        <item>Milyen céljaid vannak a karrieredben?</item>
        <item>Mit gondolsz, mi az élet értelme?</item>
        <item>Milyen zenét hallgatsz legszívesebben?</item>
        <item>Van-e valamilyen álmod, ami gyakran visszatér?</item>
        <item>Mi az, amitől leginkább félsz, de mégis szeretnéd kipróbálni?</item>
        <item>Melyik a kedvenc idézeted és miért?</item>
        <item>Ha egy dolgot megváltoztathatnál a világon, mi lenne az?</item>
        <item>Mi az, amiért a leghálásabb vagy az életedben?</item>
        <item>Hogyan kezeled a kudarcokat vagy a csalódásokat?</item>
        <item>Milyen szerepet játszik a humor az életedben?</item>
        <item>Milyen kulturális eseményeket szeretsz látogatni?</item>
        <item>Mi az a tulajdonság, amit másokban csodálsz?</item>
        <item>Milyen céljaid vannak a személyes fejlődés terén?</item>
        <item>Ha írnál egy könyvet, miről szólna?</item>
        <item>Hogyan mutatod ki a szeretetedet másoknak?</item>
        <item>Milyen új szokást szeretnél bevezetni az életedbe?</item>
        <item>Mi az, amitől igazán otthon érzed magad valahol?</item>
    </string-array>

    <string-array name="questions_lovers">
        <item>Mit szerettél a legjobban azon a helyen, ahol felnőttél? Mit szerettél a legkevésbé?</item>
        <item>Ki volt a gyermekkori hősöd? Miért?</item>
        <item>Mi vagy ki befolyásolta leginkább az életeddel kapcsolatos döntéseidet?</item>
        <item>Hogyan változtál meg a középiskolás korodhoz képest?</item>
        <item>Mit gondoltál, amikor először megláttál?</item>
        <item>Melyik három tulajdonságom miatt szerettél belém?</item>
        <item>Mi az első kép, ami azonnal eszedbe jut, ha rám gondolsz?</item>
        <item>Mi az az egy dolog a kapcsolatunkban, ami régebben zavart, de azóta már elfogadtad?</item>
        <item>Mi az a dolog, amivel a kapcsolatunk kezdeti időszakában megpróbáltál lenyűgözni engem?</item>
        <item>Mi az az egy dolog, ami régebben bosszantott téged magaddal kapcsolatban, de azóta megtanultad elfogadni?</item>
        <item>Mi az a szó vagy kifejezés, amit én használok, és amit szeretsz?</item>
        <item>Mi a legféltettebb kincsed?</item>
        <item>Mik voltak az első szavaid gyermekként?</item>
        <item>Mi az, ami hiányzik az életedből?</item>
        <item>Hogyan változtál meg az elmúlt egy évben? Hogyan változtam meg én?</item>
        <item>Mi a legmeglepőbb dolog a szerelemben?</item>
        <item>Változtak a céljaid az életben? Hogyan?</item>
        <item>Hogyan viszonyulsz édesanyádhoz/apádhoz?</item>
        <item>Mi a küldetésed az életben?</item>
        <item>Mi az a bölcsesség, amit az általad legkevésbé kedvelt ember megfigyeléséből tanultál?</item>
        <item>Mit találsz most izgalmasnak az életedben?</item>
        <item>Ha lehetne egy varázserőd, mi lenne az?</item>
        <item>Mi a legnagyobb aggodalmad a jövőnkkel kapcsolatban?</item>
        <item>Hogyan képzelsz el engem 10 év múlva?</item>
        <item>Mi a te szeretetnyelved?</item>
        <item>Milyen céljaid vannak a kapcsolatunkkal?</item>
        <item>Melyek azok a célok, amik még nem teljesültek be az életedben?</item>
        <item>Változott a szemléleted a kapcsolatunkról? Ha igen, hogyan?</item>
        <item>Mit tettél, hogy kihúzd magad életed legsötétebb időszakából?</item>

    </string-array>

    <string-array name="team_building_questions">
    <item>Melyik az a képességed, amelyről úgy gondolod, hogy a munkád során nem tudod kihasználni?</item>
    <item>Ha egy napra bármilyen munkát kipróbálhatnál, mi lenne az, és miért?</item>
    <item>Melyik volt a legérdekesebb projekt, amin eddig dolgoztál?</item>
    <item>Mi az, amit nagyra értékelsz a csapatodban?</item>
    <item>Ha azonnal megtanulhatnál egy új készséget, mi lenne az?</item>
    <item>Mi a kedvenc módod arra, hogy kikapcsolódj egy fárasztó nap után?</item>
    <item>Hogyan maradsz motivált a kihívást jelentő projektek során?</item>
    <item>Nevezz meg egy dolgot, amit mostanában tanultál egy munkatársadtól!</item>
    <item>Mi az a dolog, amit megváltoztatnál a munkakörnyezetünkben?</item>
    <item>Hogyan kezeled a stresszt a szoros határidők alatt?</item>
    <item>Melyik a kedvenc csapatépítő tevékenységed, amin részt vettél?</item>
    <item>Milyen célt tűztél ki idén magad elé a szakmai fejlődéseddel kapcsolatban?</item>
    <item>Hogyan ünnepled meg az elért eredményeket?</item>
    <item>Hogyan tartod egyensúlyban a munkát és a magánéletet?</item>
    <item>Nevezz meg egy könyvet, mely befolyásolta a munkához való hozzáállásodat!</item>.
    <item>Hogyan kezeled a munkahelyi konfliktusokat vagy nézeteltéréseket?</item>
    <item>Mi az, amiről azt kívánod, hogy bárcsak tudtad volna már akkor, mikor elkezdted a karrieredet?</item>.
    <item>Hogyan rangsorolod a feladatokat, amikor minden sürgősnek tűnik?</item>.
    <item>Hogyan maradsz szervezett több projekt mellett?</item>
    <item>Mi az, amit szívesen megtanulnál a csapattársaidtól?</item>.
    <item>Hogyan közelíted meg a problémamegoldást csapatmunkában?</item>
    <item>Nevezz meg egy dolgot, amit csodálsz egy munkatársadban!</item>
    <item>Hogyan tartasz lépést az iparági trendekkel és fejleményekkel?</item>
    <item>Hogyan kezeled a visszajelzéseket vagy a kritikát?</item>
    <item>Hogyan építesz bizalmat az új csapattagokkal?</item>
    <item>Nevezz meg egy dolgot, amit elértél a munkahelyeden, és amire büszke vagy!</item>


</string-array>

    <string-array name="Thirtisixquestions_that_lead_to_love">
        <item>Ha a világon bárkit választhatnál, kit hívnál meg vacsoravendégnek?</item>
        <item>Szeretnél híres lenni? Hogyan?</item>
        <item>Volt már olyan, hogy egy telefonbeszélgetés előtt elpróbáltad, hogy mit fogsz mondani? Miért?</item>
        <item>Számodra miből állna egy „tökéletes” nap?</item>
        <item>Mikor énekeltél utoljára magadnak? És mikor valaki másnak?</item>
        <item>Ha 90 évig élhetnél, és életed utolsó 60 évére megőrizhetnéd egy 30 éves szellemi képességeit vagy testét, melyiket választanád?</item>
        <item>Van valami titkos megérzésed arról, hogy hogyan fogsz meghalni?</item>
        <item>Mondj három dolgot, amiről úgy tűnik, hogy közös benned és a partneredben!</item>
        <item>Miért vagy a leghálásabb az életben?</item>
        <item>Ha megváltoztathatnál valamit abban, hogy hogyan neveltek fel, mit változtatnál meg?</item>
        <item>Meséld el a partnerednek életed történetét négy percben, olyan részletesen, ahogy csak belefér!</item>
        <item>Ha választhatnál, hogy holnap reggeltől legyen egy új tulajdonságod vagy képességed, mit szeretnél?</item>
        <item>Ha egy kristálygömbből megtudhatnád az igazságot magadról, az életedről, a jövődről vagy bármi másról, mit szeretnél tudni?</item>
        <item>Van olyasmi, amiről régóta álmodozol már, hogy egyszer megcsinálod? Miért nem csináltad még meg?</item>
        <item>Mi életed legnagyobb teljesítménye?</item>
        <item>Mi a legnagyobb érték számodra egy barátságban?</item>
        <item>Mi életed legszebb emléke?</item>
        <item>Mi életed legrosszabb emléke?</item>
        <item>Ha most megtudnád, hogy egy év múlva meghalsz, változtatnál valamit az életeden? Miért?</item>
        <item>Mit jelent számodra a barátság?</item>
        <item>Milyen szerepet játszanak az életedben a szerelem és az érzelmek?</item>
        <item>Felváltva nevezzétek meg egy-egy jó tulajdonságát a másiknak! Összesen ötig jussatok el!</item>
        <item>Mennyire szoros és meghitt a kapcsolatod a családoddal? Szerinted boldogabb gyerekkorod volt, mint az emberek többségének?</item>
        <item>Milyen a kapcsolatod édesanyáddal?</item>
        <item>Mondjatok három olyan igaz állítást, ami úgy kezdődik, hogy „mi mind a ketten...”! Példa: „mi mind a ketten úgy érezzük most, hogy...”</item>
        <item>Fejezd be ezt a mondatot: „bár lenne valaki, akivel megoszthatnám...”!</item>
        <item>Ha partnerednek közeli barátjává válnál, mondd el, mit kéne neki tudnia rólad!</item>
        <item>Mondd el partnerednek, hogy mit szeretsz benne, de egészen őszintén, olyan dolgokat is felsorolva, amiket az ember nem szokott egy ismeretlennek mondani!</item>
        <item>Meséld el a másiknak életed legkínosabb pillanatának történetét!</item>
        <item>Mikor látott utoljára valaki sírni téged? És mikor sírtál utoljára egyedül?</item>
        <item>Mondj valamit a partnereddel kapcsolatban, amit már most szeretsz benne!</item>
        <item>Mi az, ami olyan komoly dolog, hogy nem szabad vele viccelni, már ha egyáltalán vannak ilyen dolgok?</item>
        <item>Ha ma éjszaka meghalnál úgy, hogy addig már nem is kommunikálhatsz többet egyáltalán senkivel, mivel kapcsolatban sajnálnád a legjobban, hogy nem mondtad el valakinek? És miért nem mondtad el még ezt neki sosem?</item>
        <item>Kigyullad a házad és benne minden tulajdonod. Kimentetted már a szeretteidet és háziállataidat, de már csak egyvalamiért tudsz visszarohanni, hogy kimentsd. Mi lenne az? Miért?</item>
        <item>Családtagjaid közül kinek a halálát lenne a legnehezebb feldolgoznod? Miért?</item>
        <item>Mondd el egy személyes problémádat, és kérd a partnered tanácsát, hogy ő hogyan oldaná meg! Aztán kérd meg a partnered, hogy azt is mondja meg, hogy szerinte benned milyen érzések lehetnek ezzel a kiválasztott problémával kapcsolatban!</item>
    </string-array>


    <string-array name="Recap_Long_time_no_see">
        <item>Mivel foglalkozol most?</item>
        <item>Hol laksz most?</item>
        <item>Vannak új hobbijaid?</item>
        <item>Találkoztál valakivel a régi ismerőseink közül?</item>
        <item>Meséljetek a legérdekesebb helyeről, ahol jártatok legutóbbi találkozásotok óta!</item>
        <item>Mik a legfontosabb jelenlegi céljaid?</item>
        <item>Mi volt a legjobb könyv, amit az elmúlt hónapban, évben olvastál?</item>
        <item>Mi volt a legjobb film, amit az elmúlt hónapban, évben láttál?</item>
        <item>Mi volt a legnagyobb kihívás amivel szembenéztél utóbbi időben?</item>
        <item>Milyen új dolgokat kellett megtanulnod?</item>
        <item>Milyen zenéket hallgatsz mostanában?</item>
        <item>Melyek voltak a legnagyobb változások az életedben?</item>
        <item>Mit tanultál magadról az elmúlt időszakban?</item>
        <item>Van olyan teljesítény, amire különösen büszke vagy az elmúlt időből?</item>
        <item>Vannak új barátaid, akikkel gyakran találkozol?</item>
        <item>Mi motivál jelenleg?</item>
        <item>Milyen tanácsot adnál a fiatalabb önmagadnak?</item>
        <item>Van valami új kedvenc helyed a városban?</item>
        <item>Milyen volt a legutóbbi nyaralásod?</item>
        <item>Hogy telnek a hétköznapjaid?</item>
        <item>Milyen volt a legutóbbi koncert vagy előadás, amin részt vettél?</item>
        <item>Hogyan töltöd a szabadidődet?</item>
        <item>Sportolsz valamit rendszeresen?</item>
        <item>Mi foglalkoztat mostanában leginkább?</item>
        <item>Követsz valamilyen érdekes blogot vagy podcastot?</item>
        <item>Mi volt a legemlékezetesebb élményed az utóbbi időben?</item>
        <item>Vannak új ötleteid vagy projektjeid, amiken dolgozol?</item>
        <item>Hogy érzed magad a bőrödben?</item>
        <item>Van valami, amit megváltoztatnál az életedben?</item>
        <item>Hogyan képzeled el a következő öt évet?</item>
        <item>Szoktál új emberekkel ismerkedni?</item>
        <item>Mi az, ami mostanában boldoggá tesz?</item>
        <item>Szeretnél valamilyen új szokást vagy rutint bevezetni?</item>
        <item>Milyen könyveket vagy cikkeket olvasol mostanában?</item>
        <item>Ki volt a leginspirálóbb személy, akivel az elmúlt időszakban találkoztál?</item>
        <item>Milyen kihívásokkal nézel szembe a munkahelyeden?</item>
        <item>Van valami új hobbid, amit ajánlanál?</item>
        <item>Milyen technológiai újdonságok érdekelnek?</item>
        <item>Mi volt a legjobb tanács, amit kaptál az elmúlt időszakban?</item>
        <item>Hogyan relaxálsz egy hosszú nap után?</item>
        <item>Milyen sporteseményeket követsz?</item>
        <item>Mit gondolsz az aktuális politikai helyzetről?</item>
        <item>Szeretnél valamilyen önkéntes munkát végezni?</item>
        <item>Hogy állsz a munka és a magánélet egyensúlyával?</item>
        <item>Milyen inspiráló történeteket hallottál mostanában?</item>
    </string-array>


    <string-array name="speed_dating">
        <item>Mi a legérdekesebb dolog, amit mostanában tanultál?</item>
        <item>Hogyan szeretsz kikapcsolódni egy hosszú nap után?</item>
        <item>Melyek voltak a legemlékezetesebb helyek, ahova valaha utaztál?</item>
        <item>Melyik könyv vagy film volt rád a legnagyobb hatással?</item>
        <item>Ha egy szupererőt választhatnál, mi lenne az?</item>
        <item>Milyen zenét hallgatsz legszívesebben?</item>
        <item>Van háziállatod? Ha nincs, szívesen tartanál?</item>
        <item>Mi a legőrültebb dolog, amit valaha tettél?</item>
        <item>Hogyan töltöd a szabadidődet?</item>
        <item>Milyen sportokat szeretsz nézni vagy űzni?</item>
        <item>Mi a legfontosabb számodra egy barátságban?</item>
        <item>Milyen lenne számodra egy álomutazás?</item>
        <item>Milyen nyelveken beszélsz, mit szeretsz bennük?</item>
        <item>Mi az, amit egy hozzád közel álló személynek feltétlenül tudnia kell rólad?</item>
        <item>Milyen céljaid vannak a közeljövőben?</item>
        <item>Szeretsz főzni? Mi a specialitásod?</item>
        <item>Milyen sorozatokat szeretsz?</item>
        <item>Mi a legfurcsább hobbid vagy szenvedélyed?</item>
        <item>Hogyan jellemeznéd magad három szóban?</item>
        <item>Mi volt a legemlékezetesebb ajándék, amit kaptál?</item>
        <item>Szereted a kalandokat vagy inkább a biztonságot keresed?</item>
        <item>Mi motivál leginkább az életben?</item>
        <item>Mi a legnagyobb álmod?</item>
        <item>Hogyan képzeled el magad öt év múlva?</item>
        <item>Milyen típusú emberek inspirálnak téged?</item>
        <item>Szeretsz táncolni vagy énekelni?</item>
        <item>Milyen témákról szeretsz beszélgetni?</item>
        <item>Mi azok a dolgok, amit feltétlenül megfigyelsz amikor egy új emberrel találkozol?</item>
        <item>Mi szerettél volna lenni gyerekkorodban?</item>
        <item>Mennyi köze van annak, amivel most foglalkozol ahhoz ami gyerekkorodban szerettél volna lenni?</item>
        <item>Mi a kedvenc idézeted?</item>
        <item>Ha meghívhatnál egy vacsorára három híres személyt, kik lennének azok?</item>
        <item>Mi számodra a siker?</item>
        <item>Mi a legnagyobb kihívás, amivel valaha szembesültél?</item>
        <item>Szereted a meglepetéseket?</item>
        <item>Hogyan kezeled a stresszt?</item>
        <item>Mi a kedvenc évszakod és miért?</item>
        <item>Milyen nyaralást részesítesz előnyben: tengerparton pihenést vagy túrázást?</item>
        <item>Mi lenne az első dolgot, miután megnyerted a lottóötöst?</item>
        <item>Hiszel a sorsban vagy az előre elrendeltetésben?</item>
        <item>Milyen nyelveket szeretnél még megtanulni?</item>
        <item>Mi az, amit mindig is ki szerettél volna próbálni, de még nem volt rá lehetőséged?</item>
        <item>Ha visszamehetnél az időben, melyik korszakba utaznál?</item>
        <item>Mi a legkorábbi emléked?</item>
        <item>Hogyan telne számodra egy ideális hétköznap?</item>
        <item>Milyen tulajdonságokat értékelsz egy párkapcsolatban?</item>
        <item>Mi a véleményed az utazásról és új kultúrák megismeréséről?</item>
        <item>Szeretsz olvasni? Mi volt az utolsó könyv, amit elolvastál?</item>
        <item>Hogyan töltöd a hétvégéidet?</item>
        <item>Mi az az étel, amit soha nem ennél meg?</item>
        <item>Koránkelő típus vagy, vagy inkább sokáig maradsz fent?</item>
        <item>Melyik három dolgot vinnéd magaddal egy lakatlan szigetre?</item>
        <item>Mi lenne az álommunkád, ha bármit választhatnál?</item>
        <item>Hiszel a szerelemben első látásra?</item>
        <item>Mi az, amit a leginkább szeretsz a városban, ahol élsz?</item>
        <item>Mi volt a legutóbbi dolog, amin igazán nevettél?</item>
        <item>Ha egy napra egy másik személy lehetnél, kivel cserélnél helyet?</item>
        <item>Mi inspirál téged?</item>
        <item>Ha egy dolgot megváltoztathatnál a világon, mi lenne az?</item>
        <item>Szeretsz spontán lenni vagy inkább tervezel?</item>
        <item>Inkább otthon szeretsz maradni vagy kimozdulsz a hétvégén?</item>
        <item>Mi az, amit mindenképpen szeretnél elérni az életedben?</item>
        <item>Hogyan ünnepelsz meg egy sikert?</item>
        <item>Mi a legfontosabb tanács, amit valaha kaptál?</item>
        <item>Milyen filmeket szeretsz?</item>
        <item>Mi az, amitől igazán feltöltődsz?</item>
        <item>Szeretsz új dolgokat tanulni? Ha igen, mi volt a legutolsó dolog?</item>
        <item>Van olyan mottó, ami megragadott, és ami szerint próbálod élni az életedet?</item>
        <item>Milyen szerepet játszik a család az életedben?</item>
        <item>Melyik a kedvenc ünneped, és hogyan szoktad ünnepelni?</item>
        <item>Ki a példaképed vagy hősöd?</item>
        <item>Melyik az a hely, ahová mindig is el akartál jutni?</item>
        <item>Mi az, amitől igazán boldognak érzed magad?</item>
        <item>Melyik tulajdonságot értékelsz a legjobban egy emberben?</item>
        <item>Milyen emberi tulajdonság zavar a legjobban?</item>
        <item>Mi az, amiért a leghálásabb vagy az életedben?</item>
    </string-array>
</resources>