<resources>
    <string-array name="questions_university">
        <item>Ha ingyen kapnál egy utazást, hova utaznál most és miért?</item>
        <item>Ha nem dolgozhatnál semmilyen intellektuális területen, milyen nem értelmiségi munkát választanál?</item>
        <item>Milyen fizikai teljesítményedre vagy a legbüszkébb?</item>
        <item>Ha az egyetemen kéne dolgoznod a jövőben, milyen pozíciót töltenél be?</item>
        <item>Mi szerinted a legrosszabb emberi tulajdonságod?</item>
        <item>Melyik az a film/sorozat, ami nagyon népszerű, de te nem láttad? Miért?</item>
        <item>Melyik film kötelező darab szerinted?</item>
        <item>Melyik hobbidra kívánod, hogy több időd legyen?</item>
        <item>Melyik családtagodhoz állsz a legközelebb?</item>
        <item>Ha lehetne egy szuperképességed, mi lenne az?</item>
        <item>Milyen nyelveken beszélsz, és milyenen akarsz megtanulni?</item>
        <item>Milyen szabályt szegsz meg gyakran?</item>
        <item>Ha bármelyik történelmi korszakban élhetnél, melyiket választanád?</item>
        <item>Ha egy fantasy regény világában élhetnél, melyiket választanád?</item>
        <item>Szeretnél híres lenni? Hogyan?</item>
        <item>Számodra miből állna egy „tökéletes” hétköznap?</item>
        <item>Mondj három dolgot, amiről úgy tűnik, hogy közös benned és a partneredben!</item>
        <item>Miért vagy a leghálásabb az életben?</item>
        <item>Ha megváltoztathatnál valamit abban, hogy hogyan neveltek fel, mit változtatnál meg?</item>
        <item>Meséld el a partnerednek életed történetét négy percben, olyan részletesen, ahogy csak belefér!</item>
        <item>Ha egy kristálygömbből megtudhatnád az igazságot magadról, az életedről, a jövődről vagy bármi másról, mit szeretnél tudni?</item>
        <item>Van olyasmi, amiről régóta álmodozol már, hogy egyszer megcsinálod? Miért nem csináltad még meg?</item>
        <item>Mi életed legnagyobb teljesítménye?</item>
        <item>Mi a legnagyobb érték számodra egy barátságban?</item>
        <item>Mi az idei nyarad legszebb emléke?</item>
        <item>Ha most megtudnád, hogy egy év múlva meghalsz, változtatnál valamit az életeden? Miért?</item>
        <item>Mit jelent számodra a barátság?</item>
        <item>Milyen szerepet játszanak az életedben a szerelem és az érzelmek?</item>
        <item>Mennyire szoros és meghitt a kapcsolatod a családoddal? Szerinted boldogabb gyerekkorod volt, mint az emberek többségének?</item>
        <item>Fejezd be ezt a mondatot: „bár lenne valaki, akivel megoszthatnám...”!</item>
        <item>Ha partnerednek közeli barátjává válnál, mondd el, mit kéne neki tudnia rólad!</item>
        <item>Mikor látott utoljára valaki sírni téged? És mikor sírtál utoljára egyedül?</item>
        <item>Mi az, ami olyan komoly dolog, hogy nem szabad vele viccelni, már ha egyáltalán vannak ilyen dolgok?</item>
        <item>Kigyullad a házad és benne minden tulajdonod. Kimentetted már a szeretteidet és háziállataidat, de már csak egyvalamiért tudsz visszarohanni, hogy kimentsd. Mi lenne az? Miért?</item>
        <item>Mennyi idős lennél, ha most megválaszthatnád a korodat?</item>
        <item>Mit kezdenél a hátralévő életeddel, ha mostantól nem kellene dolgoznod?</item>
        <item>Mi akartál lenni tíz évvel ezelőtt? Mennyire van ez közel a jelenlegi szakodhoz?</item>
        <item>Ha egy évig azt csinálhatnál, amit csak akarsz, mihez kezdenél?</item>
        <item>Van valamihez titkos tehetséged, szeretsz például énekelni?</item>
        <item>Ha magad választhatnád ki, mi legyen a keresztneved, hogy hívnának?</item>
        <item>Mi volt életed legbátrabb tette?</item>
        <item>Milyen rossz tulajdonságokat örököltél a szüleidtől?</item>
        <item>Mi volt a legjobb tanács, amit valaha kaptál?</item>
        <item>Mit szeretnél mindenképp elérni a jövőben?</item>
        <item>Miről nem akarnál lemondani semmi esetre sem az életedben?</item>
        <item>Milyen típusú embereket kedvelsz?</item>
        <item>Mik azok a tantárgyak, témakör amiben nem vagy otthon? (vajon miért?)</item>
        <item>Milyen zenéket szeretsz?</item>
        <item>Van jelmondatod, történeted, ami megragadott, ami szerint próbálsz élni, cselekedni?</item>
        <item>Mi az, amit az országban megváltoztatnál? Politika, egyéb..?</item>
        <item>Hogyan rabolnál ki egy bankot?</item>
        <item>Vitassátok meg, hogy néz ki egy túróstészta kalapban?</item>
        <item>Egy lóméretű kacsával verekednél inkább, vagy 100 kacsa méretű lóval?</item>
        <item>Hogyan alapítanál szektát?</item>
        <item>Hány közeli barátod van?</item>
        <item>A barátaiddal mész nyaralni, vagy a családoddal?</item>
        <item>Miért választottad az egyetemet valamely OKJ képzés helyett?</item>
        <item>Szeretnél külföldre költözni? Ha igen, hova?</item>
        <item>Mi a következő dolog, amit szeretnél elérni az életedben?</item>
        <item>Hol szeretnél lenni öt év múlva?</item>
        <item>Mi az ami szerinted előremozdít egy barátságot?</item>
        <item>Mi az ami számodra fontos egy barátságban?</item>
        <item>Mi a legjobb produktivity tipp amit valaha hallottál?</item>
        <item>Szoktál-e halogatni, ha igen miért?</item>
        <item>Van olyan hobbi/projekt, amibe már rég szerettél volna belefogni, de mégsem tetted? ha igen, akkor vajon miért?</item>
        <item>Milyen nyelveken beszélsz, mit szeretsz bennük?</item>
        <item>Használsz AI-t munkához vagy a hobbidhoz?</item>
    </string-array>

    <string-array name="questions_friends">
        <item>@string/question_1</item>
        <item>@string/question_2</item>
    </string-array>

    <string-array name="questions_lovers">
        <item>@string/question_1</item>
        <item>@string/question_2</item>
        <item>@string/question_3</item>
        <item>@string/question_4</item>
        <item>@string/question_5</item>
        <item>@string/question_6</item>
        <item>@string/question_7</item>
        <item>@string/question_8 This is a very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very very long question</item>

    </string-array>

    <string-array name="team_building_questions">
    <item>Melyik az a készség, amelyről úgy gondolja, hogy a munkahelyén nem használják ki eléggé?</item>
    <item>Ha egy napig a világ bármelyik munkáját végezhetné, mi lenne az, és miért?</item>
    <item>Melyik volt a legérdekesebb projekt, amin ennél a vállalatnál dolgozott?</item>
    <item>Hogyan szeretsz visszajelzést kapni?</item>
    <item>Mi az az egy dolog, amit nagyra értékel a csapatában?</item>
    <item>Ha azonnal megtanulhatnál egy új készséget, mi lenne az?</item>
    <item>Mi a kedvenc módja annak, hogy kikapcsolódjon egy fárasztó nap után?</item>
    <item>Hogyan marad motivált a kihívást jelentő projektek során?</item>
    <item>Mi az az egy dolog, amit mostanában tanultál egy munkatársadtól?</item>
    <item>Ha bármelyik korábbi vagy jelenlegi vezetővel együtt ebédelhetne, ki lenne az, és miért?</item>.
    <item>Mi az a dolog, amit megváltoztatnál a munkakörnyezetünkben?</item>
    <item>Hogyan kezeli a stresszt a szoros határidők alatt?</item>
    <item>Melyik a kedvenc csapatépítő tevékenységed, amin részt vettél?</item>
    <item>Mi az az egy cél, amit idén szakmai fejlődéseddel kapcsolatban kitűztél magad elé?</item>
    <item>Hogyan ünnepli meg az elért eredményeket, legyenek azok nagyok vagy kicsik?</item>
    <item>Melyik a kedvenc termelékenységi eszköze vagy alkalmazása?</item>
    <item>Hogyan tartja egyensúlyban a munkát és a magánéletet?</item>
    <item>Melyik az a könyv vagy cikk, amelyik befolyásolta a munkához való hozzáállását?</item>.
    <item>Mi a kedvenc módja a másokkal való együttműködésnek?</item>
    <item>Hogyan kezeli a munkahelyi konfliktusokat vagy nézeteltéréseket?</item>
    <item>Mi az az egy dolog, amiről azt kívánta volna, bárcsak tudta volna, amikor elkezdte a karrierjét?</item>.
    <item>Hogyan rangsorolja a feladatokat, amikor minden sürgősnek tűnik?</item>.
    <item>Mi a kedvenc része a munkádban?</item>
    <item>Hogyan maradsz szervezett több projekt mellett?</item>
    <item>Mi az az egy dolog, amit szívesen megtanulnál a csapattársaidtól?</item>.
    <item>Hogyan közelíted meg a problémamegoldást csapatmunkában?</item>
    <item>Mi a kedvenc módja annak, hogy visszaadjon a közösségnek?</item>
    <item>Hogyan biztosítja a hatékony kommunikációt távoli munkakörnyezetben?</item>
    <item>Mi az az egy dolog, amit csodálsz egy munkatársadban?</item>
    <item>Hogyan tart lépést az iparági trendekkel és fejleményekkel?</item>
    <item>Mi a kedvenc módja a napkezdésnek?</item>
    <item>Hogyan kezeli a visszajelzést vagy a kritikát?</item>
    <item>Mi az az egy dolog, amiről úgy gondolja, hogy a csapatunk jobban is csinálhatná?</item>
    <item>Hogyan ösztönzi a kreativitást és az innovációt a munkájában?</item>
    <item>Mi a kedvenc módja annak, hogy feltöltődjön a munkanap során?</item>
    <item>Hogyan építesz bizalmat az új csapattagokkal?</item>
    <item>Mi az az egy dolog, amit elértél a munkahelyeden, és amire büszke vagy?</item>
    <item>Hogyan alkalmazkodik a munkahelyi változásokhoz?</item>
    <item>Mi a kedvenc módja a csapatsikerek megünneplésére?</item>
    <item>Hogyan biztosítja a befogadást és a sokszínűséget a csapatmegbeszélések során?</item>
</string-array>

    <string-array name="Thirtisixquestions_that_lead_to_love">
        <item>Ha a világon bárkit választhatnál, kit hívnál meg vacsoravendégnek?</item>
        <item>Szeretnél híres lenni? Hogyan?</item>
        <item>Volt már olyan, hogy egy telefonbeszélgetés előtt elpróbáltad, hogy mit fogsz mondani? Miért?</item>
        <item>Számodra miből állna egy „tökéletes” nap?</item>
        <item>Mikor énekeltél utoljára magadnak? És mikor valaki másnak?</item>
        <item>Ha 90 évig élhetnél, és életed utolsó 60 évére megőrizhetnéd egy 30 éves szellemi képességeit vagy testét, melyiket választanád?</item>
        <item>Van valami titkos megérzésed arról, hogy hogyan fogsz meghalni?</item>
        <item>Mondj három dolgot, amiről úgy tűnik, hogy közös benned és a partneredben!</item>
        <item>Miért vagy a leghálásabb az életben?</item>
        <item>Ha megváltoztathatnál valamit abban, hogy hogyan neveltek fel, mit változtatnál meg?</item>
        <item>Meséld el a partnerednek életed történetét négy percben, olyan részletesen, ahogy csak belefér!</item>
        <item>Ha választhatnál, hogy holnap reggeltől legyen egy új tulajdonságod vagy képességed, mit szeretnél?</item>
        <item>Ha egy kristálygömbből megtudhatnád az igazságot magadról, az életedről, a jövődről vagy bármi másról, mit szeretnél tudni?</item>
        <item>Van olyasmi, amiről régóta álmodozol már, hogy egyszer megcsinálod? Miért nem csináltad még meg?</item>
        <item>Mi életed legnagyobb teljesítménye?</item>
        <item>Mi a legnagyobb érték számodra egy barátságban?</item>
        <item>Mi életed legszebb emléke?</item>
        <item>Mi életed legrosszabb emléke?</item>
        <item>Ha most megtudnád, hogy egy év múlva meghalsz, változtatnál valamit az életeden? Miért?</item>
        <item>Mit jelent számodra a barátság?</item>
        <item>Milyen szerepet játszanak az életedben a szerelem és az érzelmek?</item>
        <item>Felváltva nevezzétek meg egy-egy jó tulajdonságát a másiknak! Összesen ötig jussatok el!</item>
        <item>Mennyire szoros és meghitt a kapcsolatod a családoddal? Szerinted boldogabb gyerekkorod volt, mint az emberek többségének?</item>
        <item>Milyen a kapcsolatod édesanyáddal?</item>
        <item>Mondjatok három olyan igaz állítást, ami úgy kezdődik, hogy „mi mind a ketten...”! Példa: „mi mind a ketten úgy érezzük most, hogy...”</item>
        <item>Fejezd be ezt a mondatot: „bár lenne valaki, akivel megoszthatnám...”!</item>
        <item>Ha partnerednek közeli barátjává válnál, mondd el, mit kéne neki tudnia rólad!</item>
        <item>Mondd el partnerednek, hogy mit szeretsz benne, de egészen őszintén, olyan dolgokat is felsorolva, amiket az ember nem szokott egy ismeretlennek mondani!</item>
        <item>Meséld el a másiknak életed legkínosabb pillanatának történetét!</item>
        <item>Mikor látott utoljára valaki sírni téged? És mikor sírtál utoljára egyedül?</item>
        <item>Mondj valamit a partnereddel kapcsolatban, amit már most szeretsz benne!</item>
        <item>Mi az, ami olyan komoly dolog, hogy nem szabad vele viccelni, már ha egyáltalán vannak ilyen dolgok?</item>
        <item>Ha ma éjszaka meghalnál úgy, hogy addig már nem is kommunikálhatsz többet egyáltalán senkivel, mivel kapcsolatban sajnálnád a legjobban, hogy nem mondtad el valakinek? És miért nem mondtad el még ezt neki sosem?</item>
        <item>Kigyullad a házad és benne minden tulajdonod. Kimentetted már a szeretteidet és háziállataidat, de már csak egyvalamiért tudsz visszarohanni, hogy kimentsd. Mi lenne az? Miért?</item>
        <item>Családtagjaid közül kinek a halálát lenne a legnehezebb feldolgoznod? Miért?</item>
        <item>Mondd el egy személyes problémádat, és kérd a partnered tanácsát, hogy ő hogyan oldaná meg! Aztán kérd meg a partnered, hogy azt is mondja meg, hogy szerinte benned milyen érzések lehetnek ezzel a kiválasztott problémával kapcsolatban!</item>
    </string-array>

</resources>