<resources>
    <string name="question_1">Ha ingyen kapnál egy utazást, hova utaznál most és miért?</string>
    <string name="question_2">Ha nem dolgozhatnál semmilyen intellektuális területen, milyen nem értelmiségi munkát választanál?</string>
    <string name="question_3">Milyen fizikai teljesítményedre vagy a legbüszkébb?</string>
    <string name="question_4">Ha az egyetemen kéne dolgoznod a jövőben, milyen pozíciót töltenél be?</string>
    <string name="question_5">Mi szerinted a legrosszabb emberi tulajdonságod?</string>
    <string name="question_6">Melyik az a film/sorozat, ami nagyon népszerű, de te nem láttad? Miért?</string>
    <string name="question_7">Melyik film kötelező darab szerinted?</string>
    <string name="question_8">Melyik hobbidra kívánod, hogy több időd legyen?</string>
    <string name="question_9">Melyik családtagodhoz állsz a legközelebb?</string>
    <string name="question_10">Ha lehetne egy szuperképességed, mi lenne az?</string>
    <string name="question_11">Milyen nyelveken beszélsz, és milyenen akarsz megtanulni?</string>
    <string name="question_12">Milyen szabályt szegsz meg gyakran?</string>
    <string name="question_13">Ha bármelyik történelmi korszakban élhetnél, melyiket választanád?</string>
    <string name="question_14">Ha egy fantasy regény világában élhetnél, melyiket választanád?</string>
    <string name="question_15">Szeretnél híres lenni? Hogyan?</string>
    <string name="question_16">Számodra miből állna egy „tökéletes” hétköznap?</string>
    <string name="question_17">Mondj három dolgot, amiről úgy tűnik, hogy közös benned és a partneredben!</string>
    <string name="question_18">Miért vagy a leghálásabb az életben?</string>
    <string name="question_19">Ha megváltoztathatnál valamit abban, hogy hogyan neveltek fel, mit változtatnál meg?</string>
    <string name="question_20">Meséld el a partnerednek életed történetét négy percben, olyan részletesen, ahogy csak belefér!</string>
    <string name="question_21">Ha egy kristálygömbből megtudhatnád az igazságot magadról, az életedről, a jövődről vagy bármi másról, mit szeretnél tudni?</string>
    <string name="question_22">Van olyasmi, amiről régóta álmodozol már, hogy egyszer megcsinálod? Miért nem csináltad még meg?</string>
    <string name="question_23">Mi életed legnagyobb teljesítménye?</string>
    <string name="question_24">Mi a legnagyobb érték számodra egy barátságban?</string>
    <string name="question_25">Mi az idei nyarad legszebb emléke?</string>
    <string name="question_26">Ha most megtudnád, hogy egy év múlva meghalsz, változtatnál valamit az életeden? Miért?</string>
    <string name="question_27">Mit jelent számodra a barátság?</string>
    <string name="question_28">Milyen szerepet játszanak az életedben a szerelem és az érzelmek?</string>
    <string name="question_29">Mennyire szoros és meghitt a kapcsolatod a családoddal? Szerinted boldogabb gyerekkorod volt, mint az emberek többségének?</string>
    <string name="question_30">Fejezd be ezt a mondatot: „bár lenne valaki, akivel megoszthatnám...”!</string>
    <string name="question_31">Ha partnerednek közeli barátjává válnál, mondd el, mit kéne neki tudnia rólad!</string>
    <string name="question_32">Mikor látott utoljára valaki sírni téged? És mikor sírtál utoljára egyedül?</string>
    <string name="question_33">Mi az, ami olyan komoly dolog, hogy nem szabad vele viccelni, már ha egyáltalán vannak ilyen dolgok?</string>
    <string name="question_34">Kigyullad a házad és benne minden tulajdonod. Kimentetted már a szeretteidet és háziállataidat, de már csak egyvalamiért tudsz visszarohanni, hogy kimentsd. Mi lenne az? Miért?</string>
    <string name="question_35">Mennyi idős lennél, ha most megválaszthatnád a korodat?</string>
    <string name="question_36">Mit kezdenél a hátralévő életeddel, ha mostantól nem kellene dolgoznod?</string>
    <string name="question_37">Mi akartál lenni tíz évvel ezelőtt? Mennyire van ez közel a jelenlegi szakodhoz?</string>
    <string name="question_38">Ha egy évig azt csinálhatnál, amit csak akarsz, mihez kezdenél?</string>
    <string name="question_39">Van valamihez titkos tehetséged, szeretsz például énekelni?</string>
    <string name="question_40">Ha magad választhatnád ki, mi legyen a keresztneved, hogy hívnának?</string>
    <string name="question_41">Mi volt életed legbátrabb tette?</string>
    <string name="question_42">Milyen rossz tulajdonságokat örököltél a szüleidtől?</string>
    <string name="question_43">Mi volt a legjobb tanács, amit valaha kaptál?</string>
    <string name="question_44">Mit szeretnél mindenképp elérni a jövőben?</string>
    <string name="question_45">Miről nem akarnál lemondani semmi esetre sem az életedben?</string>
    <string name="question_46">Milyen típusú embereket kedvelsz?</string>
    <string name="question_47">Mik azok a tantárgyak, témakör amiben nem vagy otthon? (vajon miért?)</string>
    <string name="question_48">Milyen zenéket szeretsz?</string>
    <string name="question_49">Van jelmondatod, történeted, ami megragadott, ami szerint próbálsz élni, cselekedni?</string>
    <string name="question_50">Mi az, amit az országban megváltoztatnál? Politika, egyéb..?</string>
    <string name="question_51">Hogyan rabolnál ki egy bankot?</string>
    <string name="question_52">Vitassátok meg, hogy néz ki egy túróstészta kalapban?</string>
    <string name="question_53">Egy lóméretű kacsával verekednél inkább, vagy 100 kacsa méretű lóval?</string>
    <string name="question_54">Hogyan alapítanál szektát?</string>
    <string name="question_55">Hány közeli barátod van?</string>
    <string name="question_56">A barátaiddal mész nyaralni, vagy a családoddal?</string>
    <string name="question_57">Miért választottad az egyetemet valamely OKJ képzés helyett?</string>
    <string name="question_58">Szeretnél külföldre költözni? Ha igen, hova?</string>
    <string name="question_59">Mi a következő dolog, amit szeretnél elérni az életedben?</string>
    <string name="question_60">Hol szeretnél lenni öt év múlva?</string>
    <string name="question_61">Mi az ami szerinted előremozdít egy barátságot?</string>
    <string name="question_62">Mi az ami számodra fontos egy barátságban?</string>
    <string name="question_63">Mi a legjobb produktivity tipp amit valaha hallottál?</string>
    <string name="question_64">Szoktál-e halogatni, ha igen miért?</string>
    <string name="question_65">Van olyan hobbi/projekt, amibe már rég szerettél volna belefogni, de mégsem tetted? ha igen, akkor vajon miért?</string>
    <string name="question_66">Milyen nyelveken beszélsz, mit szeretsz bennük?</string>
    <string name="question_67">Használsz AI-t munkához vagy a hobbidhoz?</string>

    <string name="university">Egyetemisták</string>
    <string name="friends">Barátok</string>
    <string name="Coworkers">Munkatársak</string>
    <string name="Couples">Párok</string>
    <string name="the36questions">The 36 Questions That Lead to Love</string>
    <string name="recap">Rég nem látott barátok</string>
    <string name="SpeedDating">Rapid Randi</string>
    <string name="endoflist">A kérdéssor végére értünk</string>

</resources>